30mal Paasto ku päwal 1867 sai kohto pääw ärra peetud ja ollid keik kohto liikmed kous ja Andrus Pink tulli jälle kohto ette ja kaebas selle samma asja pärrast, mis ta 23mal Paasto ku päwal olli kaebanud, agga et Tomas Walling, et ta küll olli käsko saanud, ei olle kohto ette tulnud, ei woinud kohhus sedda parremad klaarida, mis peale Tomas ue kasso peab saama, et ta isse ka kohto ette peäb tullema ja mis peab ka saama kuladud, mis pärrast ta ei olle kohto ette tulnud.
